iOS 拉下refresh可唔可以改短d

單手操作成日拉唔盡

真係

係都整好倒水先啦

下個版本改左

用緊plus既我

幾時出？

改成點
有冇圖

同埋由左至右拉返出吹水台太滑
成日唔小心出返去

都改善左

期待

開speaker傾完電話收線，之後上面時間個位會全條完全空白左，有無得搞？